老老實實 我屌撚哂你班而家貪平/死都要去旅行嘅冚家剷

台灣今日新增23例 好多都係同一個土耳其旅行團嘅團友
再諗吓香港幾撚多人自由行去其他國家
淨係呢度都仲見到好多自私閪喺度諗繼續去
唔該你要死你自己死去武漢啦 爆到一地都係仲喺度plan去旅行
以為自己好撚醒目 可以平價遊？屌你老母啦

好大機會惹到其他人

想去火神山旅行